連尼住竟然唔係2號仔

到底傳說中既#2係邊個

呢個好似唔係佢，連尼住係#3, 同埋黃色名

黃色名黎架喎

記錯原來望遠先係#3 sor

8964

邊個係0